你父母或屋企人同你講過最難聽嘅說話係啲咩？

如果你自問心理質素好強同埋唔介意諗返以前嘅話，就覆呢個post。

之前都開過呢個post

快撚d死

你都係中國人

Mother:係我唔啱 用錯方法教你

做雞啦你 死賤種

唉 你都唔得架喇 唔好再試啦仔

當初無諗住生你出黎

句野本身無乜問題
問題係你生左

你做咩打飛機

我寧願俾人呃十幾廿萬 都唔想供你讀書

去做雞啦你

老母：屌你老母

媽：知唔知由細到大都無人鐘意你，生你出嚟唔知為咩

我都想知你生我出嚟做咩呀屌那星！

死曱甴

通常都係 左耳入右耳出
都唔知佢地講左啲乜
係屋企當左佢地透明

日日講的野都好難聽
已經唔記得晒

如果你死咗我最多唔開心兩晚
之後就會好開心

小一已經咁同我講

以德報怨

垃圾
唔聽話就係垃圾
辛辛苦苦供你讀書
你同我講入Asso